當大家話檢測on9嘅時候，到要人打疫苗時就變得理所當然

政府明知全民檢測行唔通都照推

等啲人懶醒咁話「檢測完就唔會感染咩」

等疫苗到個陣啲人就無話可說，否則就係為反而反

陰險到佢 ....

btw 建康碼唔會停，根本就係為左毒疫苗而設

中共執意要全面監控香港人

一步一步咁非常有耐性

疫苗佬bill gates 肯定同支國有生意 ....

之前學者踢爆病毒係實驗室合成出黎，啲人聽完就算無左件事 ....

有腦都唔會打中國製個啲疫苗啦

到時唔洗宣傳

藍絲都唔會夠膽打

到時用咩理由去反？

劇本：無健康碼或健康碼入面無疫苗紀錄嘅唔畀入 office

冇人比錢打，什至免費都唔打佢可以點

冇可能，只會令大部分公司缺人

打咩，你唔打佢點逼你打？

太高估香港打工仔